十點鳩叫，問候郭偉健法官母親

伯母生個仔咁叻仔，好需要問候下佢點教出黎

郭偉健我屌你老母

伯母生得好吸引